# tiktok-mcn-la-gi
NÊN BIẾT: TiKTok Shop MCN là gì? Quyền lợi tham gia?
<p style="text-align: justify;">Hiện nay, nền tảng TikTok đã rất nổi tiếng và phổ biến trên thế giới. Trên TikTok, người dùng có thể tự do chia sẻ các video ngắn mang tính giải trí cao. Không những thế, với sự ra đời của TikTok Shop, nền tảng này đã trở thành một kênh mua nắm Online cực kỳ hấp dẫn.</p>
<p style="text-align: justify;">Vì mới ra mắt gần đây nên TikTok Shop có rất nhiều thuật ngữ mới lạ đối với người dùng. Một trong số đó là <a href="https://blogvn.org/tiktok-shop-mcn-la-gi.html"><strong>thuật ngữ MCN TikTok</strong></a>. Vậy MCN TikTok cụ thể là gì? Hãy cùng <a href="http://blogvn.org" target="_blank" rel="noopener">blogvn.org</a> tìm hiểu trong nội dung sau.</p>
